# Translation of Plugins - BookPress - Development (trunk) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - BookPress - Development (trunk) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: +0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/2.4.0-alpha\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - BookPress - Development (trunk)\n"

#: includes/class-book-press-pro-widget.php:33
msgid "BookPress Premium (Books)"
msgstr "BookPress 加价 (图书)"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "BookPress premium"
msgstr "BookPress 加价"

#: includes/class-book-press-pro-widget.php:34
msgid "A Book Press Pro Widget"
msgstr "一个 Book Press 专业小工具"

#: includes/class-book-press-widget.php:157
#: includes/class-book-press-pro-widget.php:201
msgid "Title:"
msgstr "标题"

#: includes/class-book-press-widget.php:143
#: includes/class-book-press-pro-widget.php:187
msgid "New title"
msgstr "新标题"

#: includes/class-book-press-widget.php:34
msgid "A Book Press Widget"
msgstr "一个 Book Press 小工具"

#: includes/class-book-press-widget.php:33
msgid "BookPress (Book)"
msgstr "BookPress (图书) "

#: book-press.php:144
msgid "Donate"
msgstr "捐"

#: public/class-book-press-public.php:125
#: public/class-book-press-public.php:128
msgid "Book not found"
msgstr "找不到书"

#: admin/class-book-press-admin.php:1397
msgid "Prolific Author? Want to add more books? <a href=\"https://bookpress.net/\">Click here</a> to upgrade to the Pro version and publish unlimited books!"
msgstr "多产的作者？ 想要添加更多书籍？ <a href=\"https://bookpress.net/\">点击此处</a>升级到专业版并发布无限量书籍！"

#: admin/class-book-press-admin.php:918
msgid "Table of Contents Option"
msgstr "目录选项"

#: admin/class-book-press-admin.php:908
msgid "Pagination Options"
msgstr "分页选项"

#: admin/class-book-press-admin.php:898
msgid "Element Options"
msgstr "元素选项"

#: admin/class-book-press-admin.php:854
msgid "Trash"
msgstr "垃圾"

#: admin/class-book-press-admin.php:853
msgid "Private"
msgstr "私人的"

#: admin/class-book-press-admin.php:852
msgid "Pending"
msgstr "有待"

#: admin/class-book-press-admin.php:851
msgid "Draft"
msgstr "草案"

#: admin/class-book-press-admin.php:850
msgid "Scheduled"
msgstr "计划"

#: admin/class-book-press-admin.php:849
msgid "Published"
msgstr "发布时间"

#: admin/class-book-press-admin.php:848
msgid "All"
msgstr "所有"

#: admin/class-book-press-admin.php:740
msgid "Show All %s"
msgstr "显示全部%s"

#: admin/class-book-press-admin.php:608
msgid "Progress Tracking Setting and Reports"
msgstr "进度跟踪设置和报告"

#: admin/class-book-press-admin.php:547
msgid "Book Sections"
msgstr "书籍部分"

#: admin/class-book-press-admin.php:377
msgid "Shortcode"
msgstr "短代码"

#: admin/class-book-press-admin.php:376
msgid "Chapters"
msgstr "章节"

#: admin/class-book-press-admin.php:375
msgid "Word Count"
msgstr "字数"

#: admin/class-book-press-admin.php:374
msgid "Book Title"
msgstr "书名"

#: admin/class-book-press-admin.php:316
msgid "Genre"
msgstr "类型"

#: admin/class-book-press-admin.php:315
msgid "New Genre Name"
msgstr "新类型名称"

#: admin/class-book-press-admin.php:314
msgid "Add New Genre"
msgstr "添加新类型"

#: admin/class-book-press-admin.php:313
msgid "Update Genre"
msgstr "更新类型"

#: admin/class-book-press-admin.php:312
msgid "Edit Genre"
msgstr "编辑类型"

#: admin/class-book-press-admin.php:311
msgid "Parent Genre:"
msgstr "父母类型"

#: admin/class-book-press-admin.php:310
msgid "Parent Genre"
msgstr "父母类型"

#: admin/class-book-press-admin.php:309
msgid "All Genres"
msgstr "所有类型"

#: admin/class-book-press-admin.php:308
msgid "Search Genres"
msgstr "搜索类型"

#: admin/class-book-press-admin.php:307
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Genre"
msgstr "类型 "

#: admin/class-book-press-admin.php:306
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Genres"
msgstr "类型 "

#: admin/class-book-press-admin.php:270
msgid "Not progress found"
msgstr "没有找到进展"

#: admin/class-book-press-admin.php:269
msgid "Search Progress"
msgstr "搜索进度"

#: admin/class-book-press-admin.php:268
msgid "Update Progress"
msgstr "更新进度"

#: admin/class-book-press-admin.php:267
msgid "Edit Progress"
msgstr "编辑进度"

#: admin/class-book-press-admin.php:265
msgid "Add Progress"
msgstr "添加进度"

#: admin/class-book-press-admin.php:264
msgid "View Progress"
msgstr "查看进度"

#: admin/class-book-press-admin.php:263
msgid "All Progress"
msgstr "所有进展"

#: admin/class-book-press-admin.php:262
msgid "Parent Progress"
msgstr "父母进展"

#: admin/class-book-press-admin.php:261 admin/class-book-press-admin.php:387
msgid "Progress"
msgstr "进展"

#: admin/class-book-press-admin.php:260
msgctxt "Post Type Singular Name"
msgid "Progress"
msgstr "进展"

#: admin/class-book-press-admin.php:259
msgctxt "Post Type General Name"
msgid "Progress"
msgstr "进展"

#: admin/class-book-press-admin.php:223 admin/class-book-press-admin.php:271
msgid "Not found in Trash"
msgstr "在垃圾箱中找不到"

#: admin/class-book-press-admin.php:222
msgid "Not book found"
msgstr "没找到书"

#: admin/class-book-press-admin.php:221
msgid "Search Book"
msgstr "搜索书"

#: admin/class-book-press-admin.php:220
msgid "Update Book"
msgstr "更新书"

#: admin/class-book-press-admin.php:219
msgid "Edit Book"
msgstr "编辑书"

#: admin/class-book-press-admin.php:217
msgid "Add Book"
msgstr "添加书"

#: admin/class-book-press-admin.php:216
msgid "View Book"
msgstr "查看书"

#: admin/class-book-press-admin.php:215
msgid "All Books"
msgstr "所有的书"

#: admin/class-book-press-admin.php:214
msgid "Parent Book"
msgstr "父母书 "

#: admin/class-book-press-admin.php:213
msgid "Book"
msgstr "书 "

#: admin/class-book-press-admin.php:212
msgctxt "Post Type Singular Name"
msgid "Book"
msgstr "书 "

#: admin/class-book-press-admin.php:211
msgctxt "Post Type General Name"
msgid "Books"
msgstr "书 "

#: admin/class-book-press-admin.php:195 admin/class-book-press-admin.php:196
msgid "Account Settings"
msgstr "帐号设定"

#: admin/class-book-press-admin.php:188 admin/class-book-press-admin.php:189
msgid "Genres"
msgstr "类型"

#: admin/class-book-press-admin.php:181 admin/class-book-press-admin.php:182
#: admin/class-book-press-admin.php:218 admin/class-book-press-admin.php:266
msgid "Add New"
msgstr "添新"

#: admin/class-book-press-admin.php:169 admin/class-book-press-admin.php:170
msgid "BookPress Pro"
msgstr "BookPress 专业"

#: admin/partials/book-press-admin-display.php:46
msgid "Activate Here"
msgstr "在这里启用"

#: admin/partials/book-press-admin-display.php:45
msgid "Have a license key?"
msgstr "有许可证密钥？"

#: admin/partials/book-press-admin-display.php:42
msgid "Upgrade Now!"
msgstr "现在升级！"

#: admin/partials/book-press-admin-display.php:41
msgid "Awesome Premium Features"
msgstr "令人敬畏的高级功能"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://www.blackandwhitedigital.net/"
msgstr "https://www.blackandwhitedigital.net/"

#. Author of the plugin
msgid "Black and White Digital Ltd"
msgstr "黑白数码有限公司"

#. Description of the plugin
msgid "Tools for authors to write and display their books easily on WordPress."
msgstr "供作者在WordPress上轻松编写和显示书籍的工具"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://bookpress.net/"
msgstr "https://bookpress.net/"

#: admin/class-book-press-admin.php:159 admin/class-book-press-admin.php:160
msgid "BookPress"
msgstr "BookPress"